It's difficult to generate meaningful multiple-choice questions based solely on "n-gl.com".  It appears to be a domain name, but without context, the questions would be highly speculative.  However, I can demonstrate the format you requested by creating questions *about* domain names and using "n-gl.com" as an example.

## MCQ 1
Question: What is the top-level domain (TLD) in 'n-gl.com'?
A) n-gl
B) com
C) n
D) gl
Correct Answer: B

## MCQ 2
Question: Which part of 'n-gl.com' is likely the second-level domain (SLD)?
A) com
B) n
C) gl
D) n-gl
Correct Answer: D

## MCQ 3
Question: What does the "com" in "n-gl.com" typically represent?
A) Commercial
B) Community
C) Communication
D) Company
Correct Answer: A

## MCQ 4
Question:  If "n-gl.com" were a company website, what could "n-gl" potentially be an abbreviation for?
A) New Generation Logistics
B) National Global League
C)  Next Generation Learning
D) All of the above are possibilities.
Correct Answer: D

## MCQ 5
Question:  Which character separates the second-level domain and the top-level domain in "n-gl.com"?
A) - (hyphen)
B) . (period)
C) / (forward slash)
D) \ (backslash)
Correct Answer: B


## MCQ 6
Question:  Is "n-gl.com" a valid domain name format?
A) Yes
B) No
C) Only if registered
D) Only if it uses HTTPS
Correct Answer: A


## MCQ 7
Question: Does "n-gl.com" tell us anything definitive about the website's content?
A) Yes, it tells us it's a commercial website.
B) No, a domain name alone doesn't reveal content.
C) Yes, it tells us the company name.
D) No, only the TLD gives information about the content.
Correct Answer: B


## MCQ 8
Question:  Could "n-gl.com" be a shortened URL?
A) Yes
B) No
C)  Potentially, but it's unlikely given its format.
D) Only if it redirects.
Correct Answer: C


## MCQ 9
Question: If you wanted to visit the website represented by "n-gl.com", what would you type into a web browser?
A) www.n-gl.com
B) n-gl.com
C) https://n-gl.com
D) All of the above could potentially work.
Correct Answer: D


## MCQ 10
Question: What character is NOT allowed in a standard domain name like "n-gl.com"?
A) - (hyphen)
B) . (period)
C)  _ (underscore)
D)  None of the above are allowed.
Correct Answer: C