## MCQ 1
Question: What is Shreyashi Pal's primary area of study?
A) Machine Learning and Data Science
B) Full-Stack Web Development
C) B.Tech at the Institute of Engineering and Management, Kolkata
D) AI and Brain Tumor Detection
Correct Answer: C

## MCQ 2
Question: Which database is used in the "Commercial Vehicle Rental Web App" project?
A) Firebase
B) MySQL
C) PostgreSQL
D) MongoDB
Correct Answer: D

## MCQ 3
Question: What AI model is used in the "SmartVoyager - AI Trip Planner" project?
A) ChatGPT
B) Gemini AI
C) Bard
D) TensorFlow
Correct Answer: B

## MCQ 4
Question: Which API is used for payment processing in the "Commercial Vehicle Rental Web App"?
A) PayPal API
B) Stripe API
C) Razorpay API
D) Square API
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question: What is the purpose of the "CareHeaven" project?
A) To predict flight prices
B) To detect and classify brain tumors and predict diseases based on symptoms
C) To plan optimized travel itineraries
D) To rent commercial vehicles
Correct Answer: B

## MCQ 6
Question: Which front-end technologies are used in Shreyashi's projects?
A) Angular, Bootstrap, Material UI
B) React.js, Tailwind CSS, DaisyUI
C) Vue.js, SASS, Element UI
D) jQuery, HTML, CSS
Correct Answer: B

## MCQ 7
Question: Which algorithm is used for disease prediction in "CareHeaven"?
A) Support Vector Machines
B) K-Nearest Neighbors
C) Random Forest
D) Logistic Regression
Correct Answer: C

## MCQ 8
Question: What technology is used for authentication in the "Commercial Vehicle Rental Web App"?
A) OAuth 2.0
B) JWT
C) SAML
D) OpenID Connect
Correct Answer: B

## MCQ 9
Question:  Which API is used to fetch destination details in "SmartVoyager"?
A) Yelp API
B) Google Maps Places API
C) Foursquare API
D) TripAdvisor API
Correct Answer: B

## MCQ 10
Question: Where does "SmartVoyager" store the generated travel plans?
A) MongoDB
B) Firestore Database of Firebase
C) Local Storage
D) MySQL
Correct Answer: B