## MCQ 1
Question: What is Shreyashi's primary email address?
A) shreyashi.pal@gmail.com
B) shreyashi.pal05@gmail.com
C) shreyashi05@gmail.com
D) spal05@gmail.com
Correct Answer: B

## MCQ 2
Question: What is Shreyashi's current educational pursuit?
A) B.Sc in Computer Science
B) B.Tech at the Institute of Engineering and Management, Kolkata
C) M.Tech at the Institute of Engineering and Management, Kolkata
D) Completed B.Tech from the Institute of Engineering and Management, Kolkata
Correct Answer: B

## MCQ 3
Question: Which database is used in the Commercial Vehicle Rental Web App?
A) MySQL
B) PostgreSQL
C) MongoDB
D) Firebase Realtime Database
Correct Answer: C

## MCQ 4
Question: What is the primary function of the Commercial Vehicle Rental Web App?
A) Booking train tickets
B) Renting heavy commercial vehicles
C) Buying commercial vehicles
D) Selling commercial vehicles
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question: What technology is used for authentication in the Commercial Vehicle Rental Web App?
A) OAuth 2.0
B) Firebase Authentication
C) JWT (JSON Web Token)
D) Both B and C
Correct Answer: D

## MCQ 6
Question: Which API is used for payment processing in the Commercial Vehicle Rental Web App?
A) PayPal API
B) Razorpay API
C) Stripe API
D) Paytm API
Correct Answer: C

## MCQ 7
Question: What AI model is used in the SmartVoyager project?
A) GPT-3
B) Gemini AI
C) Bard
D) BERT
Correct Answer: B

## MCQ 8
Question: Which API is used to fetch destination details in SmartVoyager?
A) Google Maps Places API
B) Google Maps Directions API
C) Google Maps Distance Matrix API
D) Google Maps Elevation API
Correct Answer: A

## MCQ 9
Question: Where is the travel plan data stored in SmartVoyager?
A) MongoDB
B) Firebase Realtime Database
C) Firestore Database
D) MySQL
Correct Answer: C

## MCQ 10
Question: What algorithm is used for disease prediction in CareHeaven?
A) Linear Regression
B) Support Vector Machines
C) Random Forest
D) K-Nearest Neighbors
Correct Answer: C

## MCQ 11
Question: Which library is used for implementing the Random Forest algorithm in CareHeaven?
A) TensorFlow
B) Keras
C) Scikit-learn
D) PyTorch
Correct Answer: C

## MCQ 12
Question: What type of images are analyzed in CareHeaven for tumor detection?
A) X-ray
B) Ultrasound
C) MRI or CT scan
D) PET scan
Correct Answer: C

## MCQ 13
Question:  Which deep learning technique is used for brain tumor detection in CareHeaven?
A) Recurrent Neural Networks (RNNs)
B) Convolutional Neural Networks (CNNs)
C) Generative Adversarial Networks (GANs)
D) Autoencoders
Correct Answer: B

## MCQ 14
Question:  What frontend technologies are used in both Project 1 and Project 2?
A) React.js, Bootstrap, Material UI
B) React.js, Tailwind CSS, DaisyUI
C) Angular, Tailwind CSS, Material UI
D) Vue.js, Bootstrap, DaisyUI
Correct Answer: B

## MCQ 15
Question: From which institution did Shreyashi receive a certificate for Machine Learning and Data Science?
A) IIT Kharagpur
B) Jadavpur University
C) Calcutta University
D) IIM Calcutta
Correct Answer: B

## MCQ 16
Question: Shreyashi has a certificate for which web development specialization?
A) Frontend Web Development
B) Backend Web Development
C) Full-Stack Web Development
D) Mobile Web Development
Correct Answer: C

## MCQ 17
Question: What is Shreyashi's 12th score?
A) 96.2%
B) 93%
C) 9.52
D) 95%
Correct Answer: B

## MCQ 18
Question: What is Shreyashi's YGPA?
A) 9.52
B) 9.3
C) 9.62
D) 8.5
Correct Answer: A

## MCQ 19
Question: What server-side technology is used in the Commercial Vehicle Rental Web App?
A) Python/Flask
B) Java/Spring
C) Node.js/Express.js
D) PHP/Laravel
Correct Answer: C

## MCQ 20
Question:  Which technology is NOT listed among Shreyashi's skills?
A) Java
B) C++
C) Python
D) Javascript
Correct Answer: B